醫院打黎提早睇報告係咪冇好野？

係， RIP

係

想早d見你

最後一面

Yes......

咩科 睇咩報告

諗乜春，約見咪見左先
可能只係醫生有空檔想做多單遮

唔係趕收工 轉更咪早d睇

老老實實 一定冇好野 冇事冇幹做乜要見你

rip

咁有可能係報告有d特別
通常appt推早都係因為個報告有特別

醫生趕住放假

真

飲完糖水既 report?

所以rip

咩報告，公立醫院叫你早返黎，一定唔會係好野

不過每一科唔同既 我做個科係咁處理

巴打係咩科

外

未必既 ，可能個日醫生請假, 咁就會將個日既case, 提早去睇

rip

咁你做左咩 test 先?

驚你捱唔到咁耐所以咪提早囉

係, 公院啲排期好少 , 無問題唔會突然 call 你 early FU

公院有早都冇好嘢

即係啱啱驗到有左?

本身有冇地中海貧血?

危急先會早d call

應該有d問題但唔係太危急

應該驚你等唔到原本個日子拎報告
樓主有咩想做好快D做埋去

第一次多數驗地中海貧血, 乙肝果D，多數都冇乜事既，可能之後要跟得緊D啫
放鬆心情等下啦，太緊張對胎都唔好

有問題但唔會係危急 但多數係bad sign
危急就叫你即日返去睇啦

叫得你早啲返去睇檢查，通常唔慌好嘢
希望係小事啦

產前血抽好多野架喎 有機會妊娠糖尿或者血色素問題又或者驗到有其他先天性遺傳問題 與其擔心太多不如到時等見醫生問清楚啦 有時可能check到有其他內科問題想俾封轉介信你啫

公院有早就一定有問題睇下係小問題定大問題

不過定啲黎，好大問題即刻叫左你入醫院啦

有問題 但相信唔係大問題
大問題即刻奪命追魂打黎即刻去醫院

樓主男人黎

我個時抽血後又係好快收到電話
報告話我鐵含量超標
要即刻停materna同要返去再睇報告
最後尾check到我係隱性地貧

唔駛咁擔心，我老婆都試過，原來只係想早啲知道病史，可以早啲安排檢查，如果大鑊嘢應該一早叫你去啦

利申：老婆病史厚過電話簿

驗咩？

你唔打去問下有冇事

咁你依家有了

我有次又係咁...
我走去簽武肺...
佢打返黎叫我去拎報告...但係電話入面又唔肯講我陽性定陰性...
屌佢老母...比佢嚇撚死

有定心理準備，一定大鑊野。 祝福你最後無大事，母子平安。

朋友試過又係冇啦啦提早打比佢

咁岩聽唔到電話. 醫生留言叫佢call back

嚇到佢老公pk. 好彩係同佢講report一切正常

唔一定係架, 可能只係有人cancel/no show, 多左個位

有d不祥預兆

想早啲幫你治療

我試過驗完血 當晚就打黎叫聽日返去覆診
之後就出事 訓左一星期醫院

可唔可以講詳細d 咩周數，做左咩檢查？

因為只有醫生可以解釋報告

4周你照到bb 未...

會唔會係查到係梅毒隱形患者/ hiv positive ，呢d佢一定call你去醫左佢，唔係會害死個bb

咁你姐係未排除宮外孕？你睇早期懷孕診所定入院

一驗到去政府開 case 架喎

一般4周先岩岩驗到有，5-6周先會照到
產前公家10-11周先睇第一次

上次醫院打黎提早睇報告

妊娠糖尿病（Gestational Diabetes Mellitus，GDM）也是常見的糖尿病種類，它指過去沒有糖尿病病史，但在懷孕期間血糖高於正常值的孕婦[2]，是周產期的主要併發症之一。此病可能導致胎兒發育畸形、胎兒宮內窘迫、新生兒低血糖、巨嬰症以及難產或者死產等併發症。

根據世界衛生組織及中華人民共和國衛生部最新的診斷標準：

孕婦於妊娠24-28週時，進行75克口服葡萄糖量（口服）試驗，分別測量空腹、餐後1小時、2小時血糖濃度，若

空腹 > 5.1 mmol/L；
餐後1小時 > 10.00 mmol/L；
餐後2小時 > 8.5 mmol/L；
符合其中的任意一項，即可確診妊娠糖尿病。

11周做左唐氏未

糖水一般無咁早，同埋太太飲過糖水實知 要空肚 好難飲

唔係，因為要抽血計risk,除非厚得好勁

咁姐係唔係唐氏問題

樓主搞清楚老婆幾周未呀 講緊你老婆準時28日
4周即係啱啱好到下一個cycle嘅時間
胎囊都唔知照到未啦 驗孕棒都係啱啱驗到咋喎

我無記錯的話產前血應該係喺政府醫院第一次產檢時做嘅
我就係做Oscar果日抽埋
但果時應該大概12周

第一胎定唔係

如果出血要睇醫生，血型負要打針

樓主個B得11 week
有糖尿都唔會當GDM

未必架，試過姑娘打黎叫我提早去睇報告嚇到賴屎，去到原來醫生原定睇報告個日放假，所以想叫我早啲見！

提早同你講即係仲有得救/救得切
平常心

有左幾多個月
希望你順順利利冇事冇幹

無嘢㗎，醫院想你簽捐贈卡。小事來

病向淺中醫 沒聽過？

有無事？

我老母早幾年都試過，又係產科，老母又係嚇到死死下，但最後冇事

快手睇個私家醫生上醫健通睇左報告先，普通科醫生都得，好過驚黎驚去

以我經驗早打親黎都冇好野

有心理準備 認真

家陣d醫生好得閒咩
btw, 沒乜春

有野令到醫生擔心
但及時應該可以處理到

盡時去呀

男人老狗睇咩產科

自己嚇自己啦 ,我試過星期四驗血,星期五下晝打黎叫我星期一返去...
嚇撚左幾日,星期一返去見醫生話有小小貧血

急野直接call你入院啦
應該係再做啲檢查查清楚先call你早返去
你睇咩報告

提早得就係有特別野
唔好諗咁多去聽左先算

又想呃手足錢

你係睇產科咩嘢驗血？做 Oscar?

ktoi

唔一定 可能只係早出左
早幾年屋企人個肺痛走去照肺
照完過左幾日就提早叫佢第日黎拎報告
之後佢就驚到同親戚交低身後事
到最後結果只係報告早出左

但係我去到...冇人同我解釋過...
剩係就咁遞比我自己睇

試過個護士話我冇乜嘢，叫我返去等醫生睇完報告再約我覆診
返到屋企個幾鐘就打嚟話醫生叫我即刻返去聽

原來個腦有粒瘤

公立醫院too

都可以係其他理由嘅

Rip

DLLM 下下講呢啲你係咪on9

可能係孖？

不一定的

多數冇好野 心理準備

未必
之前老母試過一次，又係醫院打嚟話要提早睇報告
佢嚇到瀨屎
我又嚇到瀨屎
去到原來乜事都無
醫生話只係一開始個期約得太後

多數唔係好事但係都未至於絕症
個人經驗分享：
上年打波跌傷腳入廠住左幾日
佢見我照xray骨無野所以好快放我出去 攞拐杖行就得
之後無啦啦call我返去
話睇真d之後骨無野但係應該ligament傷左
可以揀做唔做手術
做就兩個月行動不便
唔做有可能老左會更加易傷

但係正如樓上都講
真係好大獲嘅就即刻call返去啦
所以又唔使咁擔心嘅

就你情況醫生可能有建議
一日未見醫生都未知咩事 唔好比咁大壓力自己

驗左t21未

冇事嘅 正所謂越諗越驚

真
對上次病情有變化抽血都會打尖俾你抽左先
輪候時間都短，啱啱坐低無耐就叫入房

唔使用咁多時間等但成件事都好不安

亦可以係好少事
想早d見你，完左隻case

死撚硬

試過
嚇死我
最後只係咁岩有位就改早啲
無事嘅

祝絲打平安

Check咩先

樓主開PO實在係件錯事
呢度只會聽到D令你更不安既回覆
既來之則安之啦
你個醫生又唔係呢個台,問黎做乜
祝你乜事都無

會唔會雙胞胎

可能想約你做多一兩個檢查想早d同你講姐
Good luck 🤞🏽

近排成日出入公立醫院產科, 樓主可以pm 我傾, 如果想.

最緊要拎多幾個醫生既意見.

搭單問

如果miss咗醫院電話 打返過去又出語音叫我等佢哋打返黎 應該點算？

急嘢佢會再call

即日/聽日通常係最嚴重

所以你未到，應該唔會涉及生命危險

打左6 7次就未必會 你踩上去搵姑娘問啦

btw 公立打電話提早搵你一定無好野

唔理公立定私院

咁突然叫你睇一定冇好野

升官！發財！

Rip

好 唔該ching

大肚婆產檢可能按周數睇，可能周數大提前見，唔好想太多。

如果擔心同負擔到，就去睇睇私家吧

唔明點解唔出信 依家醫院入咗緊急狀態 應該唔比入病房 reception又問唔清楚

等你可以有多啲時間完成埋未了嘅心願
Btw RIP

中文科 閱讀報告

hehe

唔一定嘅
呢排專科啲期成日改
又或者延後左個期
叫你去拎覆診紙同拎藥

醫生趕住放新年長假姐

係 試過一次

死左做唔到實驗

私院定ha ？ 唔一定係壞消息 可能純粹booking問題

係 rip

通常係 份報告應該仲會有個印寫住 emergency
加油祝你好運

有k型胎？

多數冇乜野拿拿臨打發你走
放心

公定私？

我做診所 話你知 一定係

如果啱啱開始係咪宮外孕個啲，不過公立醫院通常有事先會提早睇

call個陣phase幾

係，講真d 嘢做唔完，佢哋邊會搵嘢搞，改時間約你早d。唯一原因係情況比較急，唔可以等咁耐，先會改早時間。

多數冇好野，但未必係大鑊嘢
試過咳咗個幾月去街症照肺，過幾日打嚟叫返去提早睇報告
話個肺有少少陰影，結果只係痰嚟
平常心啦

三,應該因為我後生所以公立都可以打尖
但我果種cancer應該唔會斷尾

咁後生有cancer巴打現在如何

公立醫院的話就pk了，咁忙都叫你早啲去

未必大獲嘅，唔好嚇自己啦

做左6期化療都OK既將來既野將來先算
基因命運既野真係冇辦法,巴打珍惜健康

唔係呀
之前屋企老人家份報告早咗 佢就驚到中咗風 最尾先知份報告原來係話佢本身咩事都冇純粹就係早咗搞掂

唔係 之前又緊急打黎話報告出咗 叫我搵醫院提早覆診
去到醫院又話無期提唔到早
等到覆診日 好似無乜特別
同平時覆診咁寒暄兩句就走得

大夫~~~~~~~~~~~~~~~~~

我試過
結果只係好小事

無好嘢，但未必咁差
老母都試過，話有腫瘤，嗱嗱聲返去驗定切
搞掂咪無事

唔會出信嫁喎 你真係留意下個電話好d

信我，一定係有條友放飛機，所以是旦搵件提早塞時間

巴打放鬆d，無謂既擔心對個病無益

我係新症黎 可能係我搞錯咗

上面打漏 唔會直接出信
如果你新症 佢想call 你早d 返
佢點都要打到比你嫁啦 要對多次地址寄期同同你單聲
所以你真係要留意電話啦

有d 醫院電話改左3 字頭，好多人打幾廿萬次都唔撚聽cut 線

通常係

真係大獲就叫你去A&E啦